{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho267089/saboi-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466728&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=239468&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201266061&selectedRatePlan=206130839&expediaPropertyId=1942998&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사보이 호텔"
    },
    "text": "サヴォイ·ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区明洞8ナギル10\\n\nサヴォイホテルは明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内の距離にあり位置がとても良いです。 BANS BINSでは朝食が可能であり、ロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門も車で5分の距離に位置しています。 公共交通機関の利用に便利で、明洞駅までは歩いて2分で行くことができ、乙支路入口駅までは9分かかります。 ホテルは105室の客室を備えており、8階建てです。 チェックインは15:00から始まり、02:30まで行われ、簡単なチェックアウトも可能です。 最低チェックインの年齢は19歳です。 チェックアウト時間は11:00で、チェックアウトも可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 フロントデスクは毎日04:30から02:30まで運営されており、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 深夜0時以降に到着する予定でしたら、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。 お子様は満0~7歳までで、追加料金がかかります。 チェックアウト時間は2023年12月31日正午までです。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満19歳からチェックイン可能で、子供1人は親や保護者と同じ客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できます。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiを提供しています。 駐車スペースはありません。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置はどのようにですか？",
            "answer": "サヴォイホテルは明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内の距離にあり位置がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "BANS BINSでは朝食が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門が車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用しやすいですか？",
            "answer": "明洞駅までは歩いて2分で行くことができ、乙支路入口駅までは9分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは105室の客室を備えており、8階建てです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "最低チェックインの年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細は確認してください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日04:30から02:30まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "深夜に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "深夜0時以降に到着する予定でしたら、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "お子様は満0~7歳までで、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間はいつまでですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2023年12月31日正午までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳からチェックイン可能で、子供1人は親や保護者と同じ客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 617
    }
}